港匯強勁！金管局承接美元沽盤 向市場注入逾6億港元

港元匯價觸及1美元兌7.75港元強方兌換保證，是3周以來首次。

金管局在紐約時段承接美元沽盤，沽出6.43億港元，令明日本港銀行體系總結餘增加至1883.83億港元，創近3年高位。

外電數據顯示，自今年4月以來，港匯強方兌換被觸發超過30次，累計大約有1133億港元資金流入港元體系。
RTHK

黎哂抽新股

驚係美國冇得買 啲錢流曬入香港買中資嘢

幾多中概股 走緊返來

港匯要轉弱
關鍵係美國開始對付蘇聯咁
斬斷中國金流

禁止聯邦僱邦僱員基金，教育基金
直接/間接持有
中國企業股票，債券係第一步
(包括恆大果堆高息債)

因為班華爾街陷家鏟阻住
暫時都係只聞樓梯響

除咗買實體貴金屬，咁香港人都可以趁呢水去唱做美元泊住先，呢排美元弱，直接唱其他外幣好蝕底。遲吓班人以為chinaden贏美元轉強，先轉埋做其他外幣。